阿sir台灣馬拉都唔去得，其實返大灣區住都唔錯

仲可以拉水貨返去賣，撈多瓣冇得輸

班撚樣見到又輪姦又棄屍驚到走唔切啦
仲大咩灣區

最多咪向黨申請每人配一碌伸縮狗棍，唔洗驚啦